我係咪社會垃圾？

心底裡總係覺得自己唔值得幸福
人哋對我好硬係要推開
讀埋啲垃圾乞食科
唔知自己做緊乜
日日都好厭世又失眠
以為做啲自己鍾意嘅活動會感覺好啲
結果仲係咁撚差
點解會有我呢啲社會垃圾存在響呢個世上
真係好想死但放唔低身邊對自己好嘅人
每日徘徊喺生存同死亡之間

不是啦

仲唔瞓

睇緊mrlv post

係呀
樓主無非想要呢個答案

是

不要死

屌你又話中意讀呢科

same 乞食科垃圾 連乞食科都讀唔好
成績差冇技能冇興趣冇朋友冇意義

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》